(哇我屌你老母)琴晚同條女扑野,奶閪果下勁臭

唔知係咪呢排又局又熱
琴晚已經沖涼先搞
塊閪都係咁臭 我懷疑我帶左綠帽

金寶綠水

人地條撚臭啫 應該同你條女無關嘅

梳 我啲隔夜精
爛蛋擺一晚都臭啦

對唔住...我食返清淡啲

有冇綠汁先

椰汁炸豬扒! 椰汁炸豬扒!

以為係歌
仲諗住問邊間教會

屌 用愛膚堅啦

食埋啲白色珍珠

用漂白水洗下

有念珠菌

其實係咩味

青頭仔唔明架喇你

係😵果日幫你條女奶 臭到 突然眼前一黑 醒返已經係醫院

啊啊啊 椰汁炸豬扒! 椰汁炸豬扒!

臭豆漿

咩事

粉包無呢個問題

你要熱豆漿定凍豆漿？

應該勁多菌食左落肚

加D椰汁

Sor sor, 我琴日食咗炸雞